阿嬌離婚｜傳鍾欣潼不滿賴弘國經濟條件 幫人做收陰手術只得4000

阿嬌鍾欣潼昨日（8/5）被爆已於3月1日與台灣老公賴弘國離婚，據指阿嬌感情轉淡原因是不滿男方經濟條件，賴弘國自爆「結婚結到快破產」，婚禮使費全由他負責，為了買婚戒還碌爆卡。到底身為醫學美容診所老闆兼醫生的賴弘國，每月收入、療程收費又大概幾多？

賴弘國和好友夾份開醫學美容診所「越美學」，而他擔任醫學美容醫師，專負責五官精雕、抗老保養，玻尿酸打造俐落輪廓等療程。假如想打玻尿酸來改善鼻形、提升臉形輪廓，2個部位收價台幣$15,000，大約港幣$3,800。

而原本是婦產科醫生的賴弘國，轉戰醫美診所後的招牌療程是「G緊療程」，即所謂的「收陰」、「陰道美容」。「陰道美容」是一項非侵入性的手術療程，可以剌激陰道壁的膠原蛋白重組跟新生，改善因產後陰道鬆弛、更年期陰道萎縮、乾澀問題，更可以幫助輕度至中度尿失禁的人士。客人通常接受1-3次療程後就能改善問題。這個皇牌療程收費原來非常親民，單次平均價位是台幣$15,000，即不用港幣$4,000，如果療程次數為3次，大約港幣$10,000就可以。不過每位客人需要的療程次數不同，所以實際收費亦因人而異。

在「越美學」專頁中，賴弘國被稱為明星名媛御用醫師，如果想指定他作為你的主診醫生，亦不需額外收費，進行療程前，要先預約諮詢醫師意見。據指賴弘國每月收入逾十萬港幣，經濟條件相當不錯，只不過對比起身家過億的阿嬌，課金畀網紅都用4萬元人民幣（約4.5萬港幣），相等於賴弘國要幫客人做15次「G緊療程」，二人的經濟狀況又真係相差得太遠。

國仔有無幫阿嬌美白

國仔咁能尾G

冇收你錢算係咁啦八婆

真係辛苦錢嚟 甩到身算好彩

之前睇新聞唔係話賴弘國間診所一個月有300萬台幣生意架咩

佢做雞搵好多咩

免費做完手術就飛咗人，過橋抽板

阿嬌：做完都黑既

梁詠琪同佢情況一樣，個老公可能仲窮啲，不過人哋係洋腸

可能國仔條j唔夠勁滿足唔到黑鮑嬌

只不過對比起身家過億的阿嬌，課金畀網紅都用4萬元人民幣（約4.5萬港幣），相等於賴弘國要幫客人做15次「G緊療程」

做實事點同

台灣做醫美已經係收入高個班
除左羅志祥同周杰倫個班
或者郭台銘佢先睇得上眼

條臭死去到汪阿姐咁既年紀先再結婚

咁佢咪睇過好多閪

咁肯定唔係一件好事

希哥條J咪又係細
佢明顯睇樣啦

認真講做整容醫生
仲要咁出名
10萬一個月真係少喎

希哥性技巧一定好高

老郭成千億身價點會睇得上黑鮑

多就唔算好多 不過兒登狗十世都搵唔到咁囉

婦科醫生會唔會性冷感
有報導話成年無搞嘢

你睇佢直播都課金幾皮咁就知佢分分鐘見到靚仔已經出水

嬌太大食

但最後都頂唔順黑鮑嬌嘅牛肺反皮屄

傳聞話好多婦科醫生做嘢耐咗會變gay佬

應該唔洗錢做到靚
依家靚翻就唔要人

佢有做雞？
唔多 佢是但其中一個物業你成世人都未必買得起

甩到手算好啦

個男人以佢個樣同職業 係台灣 食台妹都有排佢食啦

駛鬼食幾手老妹咩

又如何？

有人肯要佢都執到

咁都唔識珍惜

點解講到佢冇人要就過唔到人世咁

佢都係貪阿嬌紅

有西斑牙護照，得閒過去chill下，點都好過台灣護照

佢又唔係真係整形外科

台灣不嬲平
啲黃綠醫生平到傻，佢算比較高

我個朋友阿爸話佢好耐之前有段時間成日大大力屌阿嬌, 我之前都唔信, 依家諗吓諗吓覺得應該係因為咁所以佢先至黑鮑

咪就係
買起嗰個似陳冠希嘅網紅，日日一返到屋企就用腳隊落條仔塊面都得啦

係囉，個西都比人睇晒
佢都少理，同who過人世根本都唔重要

咁juno多錢 佢又唔吼

可能一開始扮有米追阿蕉，點知原來係空心老倌

可能係bi
性方面鍾意同男人搞野

佢真係雞嚟㗎

300萬咁少 唔怪之得啦
一次收陰都係1.5萬 300萬即係200次 每日做6-7次
300萬台幣=80萬港紙都無，仲要交租、出糧俾伙記

紅到個個都知係黑色

呀嬌真係好慳家，為咗免費美白同收窄個閪竟然同佢結婚嬌嬌

畀人講一世黑鮑嬌啦你

我搵得少過佢，不過唔會少得誇張囉
會唔會係你廢咋

香港有100萬個打工仔月入$30000以上
你條死廢閪

莫非嫁俾佢只係為咗免費黑鮑手術連保養

台灣唔同香港
係香港應該做星球人

對比黑鮑
真係辛苦錢黎嫁

人地結婚可以整鬆老婆隻鮑
牙嬌結婚反而老公要幫手修返緊隻鮑

算少？月球人 星球人好似都唔少

點解啊嬌咁有錢嘅

通常gay嘅先會得到女病人信任

瞓醒未？
以啊gill身家投資移民去邊個國家都得啦

賴弘國：喂大佬呀，你長年累月咁屌法，浸漂白水都搞唔掂啦

個閪靚/正常嘅就唔會搵佢啦，佢應該見過好多爛閪先啱

咪係
手術費都要呃

成日對住啲鮑魚 真係會變左性冷感

响醫學界直頭係乞衣啦
連香港一個公屋醫生都比唔上

可惜唔靚仔

我諗大把男人想食軟飯
佢身家多到可以包起好多條仔

唔係佢唔吼
係到最後juno頂唔順要放手
佢地一齊果段時間
洗左juno好多好多錢

講返轉頭 嬌嬌係因為搵國仔做收陰所以先識到佢？

正解, 一般人話黑鮑嬌, 賴醫生就話黑鮑見得多, 嬌鮑小兒科

結婚=入廠維修
離婚=完成療程

其實真係幾型可能係醫生袍有加乘

黑鮑最小幾億身家呀傻仔 月入三萬以上又點 你以為好多呀
兒登狗死唔認衰嗰種格真係好戇尻

香港月球星球喎

有冇一齊過都成疑

做兵都叫一齊

3萬
一年就36萬
當你做50年野
都係1800萬
10世都係1億8千萬
黑鮑淨係物業都唔只1億8千萬啦傻仔

PULL

拿完個台證唔要人？

呀嬌身家過億結婚都要男家畀哂

一個五音不全靠做雞搵食嘅歌星老妖有乜資格嫌人?

我覺得個男既其實係GAY

閱讀理解0分
我句野冇人話有錢過佢，搵得多過佢喎
但一定喎似條傻鳩咁既意思
覺得全部連登仔都係一事無成

收陰肌

咪當包起左阿嬌一年幫自己公司宣傳囉~~
佢美容範疇有阿嬌做生招牌好有説服力

得罪講句
人地啲私人問題關連登仔撚事咩
顧掂香港啲警暴問題先啦

[black]黑鮑[black]

你自己先閱讀理解0分
位巴打無話過其他人一事無成
單純講普通人十世都搵唔到佢咁多錢炸喎
咁事實黎 亦都唔係踩緊其他人
每月搵6皮
10世先可能追到黑鮑身家
咁又真係好多人 人工無6皮
你咁大反應做咩姐

係香港先咁高人工架姐
你邊有成日聽醫生會移民架

啲女俾希哥食完仲念念不忘，就知佢床上功架有番咁上下，乜都幫條女奶习

千億身家洗乜食老雞

佢應該係gay

成班人係咁話佢有台灣護照都唔要
都冇人講到呢點
人地有錢，老左去邊度嘆都得啦

佢似係睇樣，中意靚仔
分分鐘佢係嫌佢前夫唔夠靚仔

咁就話人係雞？

之前好似話黑鮑睇件支那仔直播都課幾雞

癲峰時期希哥電一電眼招牌歪咀笑，再慢慢奶你塊閪邊條女頂得住

仲要係人人睇過全相既老雞

奶奶下個陣再向上一望微微一笑

目測最少18cm喔。把打你係咪有黑人血統？

咁之前有前妻點解釋

唔怪得知接受到阿嬌

仲要諗下自己食緊但fisherman lok 冇得食個樣黎淫笑

個台灣仔其實都好撚無辜
明明以佢既收入係台灣已經贏左8成人
但係同食正千禧年個浪發左達既黑飽嬌真係蚊同牛比

條仔搵得十萬想媾靚女明星。。。

真心

如果我係呀嬌咁靚又咁有錢，我唔會揀呢條仔

碌你廿萬錶都唱衰人

有18咩
我覺得最多得15

香港大把月球醫生星球醫生 咁台灣醫生又真係搵得少左啲

條仔唔似好人囉真心

碌你廿萬隻錶，你不爽咪去退咗佢，竟然係media唱自己老婆大洗

講真，呀嬌買埋買埋啲禮物畀佢，都唔只廿萬下話？

我覺得呢條仔有啲似周揚青嗰種人

早分早著，結得愈耐，唱得你仲甘

去做雞啦死臭閪

過期夜壺扮上菜

I Lovin it.jpg

咁你就唔好話嬌搵好多咩啦
事實真係多好多

佢個背景咁黑 性格又on9
咁多年講野語無倫次成個mk妹咁 做戲唱歌無樣掂
仲嫌三嫌四

小學紅到依家喎
十幾廿年

其實可以理解
畀4000蚊就可以逼你老公睇其他女人個閪
但阿嬌眼角高同唔考慮清楚就結都係佢問題

相信郭台銘 台灣一定贏

呀嬌有成億嘅話，買曬國債基金每個月收息都幾十萬，重未計佢做野嘅收入，係台灣做醫生真係車尾燈都見唔到，除非做到最top果堆一個手術都收幾球

楊生送禮物係用樓計

上哂岸有知名度明星同普通專業人士邊有得比 大陸咁多人出糧比你 個基數都唔撚同啦

如果結完婚先以經濟能力為主因離婚 阿嬌7少陣當幫忙

你呢d級數大陸接一
2/3個廣告分分鍾=佢幾個月/一年人工

講經咩

雖然娶咗隻雞
但依位醫生都算幫唔少人增強性福

佢一開始唔會唔知一個醫生賺嘅錢無佢咁多呀

黑鮑係睇你靚唔靚仔 似唔似希哥 唔係睇你有冇錢

你問冠希到底係愛定當佢係雞嘛
啲相係移花接木定係明玉功啊?

好唔好人其實睇下你用咩角度
幻想下你另一半轉個撚頭打賞左幾皮野比個網紅
之後你去攬下女/仔 都無可厚非呀

結論係
成單野我認為係一單交易
個台灣仔某程度係想出名
但係又無經驗比記者引導下就咩都會講出黎
而黑飽純粹有中年危機
想試下比人埋單
但係結左之後又嫌棄台灣仔

國仔唔夠高 而且甩毛 離過婚 美容醫生感覺又唔夠正氣
不過另一邊相同拍過av冇分別....

係你問呀嬌搵好多咩？
之後人地答完你係之後你又轉論點果下柒

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

唔覺靚仔喎

阿嬌唱兩首都有啦

你睇清楚先啦

我第一句反問嚟

咁你第一句想表達咩？

前妻就代表直？
依家講BI 喎
有搵男人邊會話你知

又確實係收得cheap 左d 既
但以黑鮑月入同資產計算
條仔點勁都超唔到佢啦

正到仆街
呀嬌執到啦

王陽明都188cm 啦 冇六尺都有米八啦
黑鮑又唔係高 155 封頂 175嘅男仔都夠佢啦

巴打你呢個結論我buy
根本2 邊都有問題
不過男方俾人咁樣cap 一大筆錢係慘嘅
好彩佢地結婚前簽左紙唔需要分身家

比較佢哋身家有意思咩？黑鮑有錢又點？孤獨終老冇人真心愛你

講真如果係正常既呀嬌個樣真係無敵喎
拍一輯廣告呀嬌都唔止收十萬啦
利申，到依家仲覺得呀嬌好靚

但係男人做收陰真係唔多開胃

唔係阿嬌講架咩…佢邊有唱人

生意額扣除成本先係利潤
同埋吹水梗係講自己最多嗰個月

300萬除4=75萬hkd
助手出糧、燈油火蠟、舖租、機器維修
計計埋埋，平均利潤得返十零萬hkd一個月唔出奇

兩個都好正

不停做雞鬆哂，搵老公收緊
鬆咗、收緊
鬆咗、收緊

我見到個傻閪話月入30000做起點 同嬌比 真係笑撚咗

就係咁先唔覺得黑鮑有問題 同埋可能覺得俾人睇過都冇咩大不了

... 結婚時鳩結？ 自己咩條件 仲想搵班富二代，獨角獸老闆

真 真係10萬到個月儲3，4年已經full pay買到過千呎樓 仲要今年先31 大把前途時間搵錢

同普通人比係
同阿嬌比唔係呀ma

講下笑都起曬槓 真係幾垃圾

你冇睇標題?

諗下佢地點識

成段字都冇一句係嬌自己講嘅說話
做咩要屌鳩佢
人哋離婚究竟關連登仔咩事
點解要一直將人哋嘅過去係咁無限loop

但都大把人埋單你擔心自己好過

咁叫起槓呀 你唔睇下個shift乜柒講啲乜 佢就直情想打人咁款 兒登狗柒唔緊要 要識得知衰 淨係識垃圾垃圾 講完威啲嫁

講到好似月入三萬好多咁你係咪未見過世面

你憑咩? 你要人地接受你啲黑歷史先啦
講到自己身價高咁

咁有錢仲要個有錢又靚仔嘅
心諗佢又會唔會揀你結婚呀

自己大把錢仲要碌人張卡
戇鳩鳩 好唔好思意呢啲八婆

咁點解唔課金比自己老公 等佢有錢
因為一開始就無愛過佢 完全唔知為乜結婚

靚仔就得啦 你估你做咩

但真唔覺得靚仔
利申：絲

咁所以Juno係做兵定係真係同佢一齊過

阿嬌要搵有錢過自己 而又要靚仔嘅
仲要人地睇得佢上眼
都幾難下...

唔講閃卡
佢啲言行舉止 帶出去社交場合真係好羞家
去到嗰啲level, 大家咁高咁大, 佢亦都無明星嘅光環

不如佢包養支那小白臉算啦
玩得悶又可以換下
想多人運動又得

一日十九幾個阿嬌 post 以為又到新年

又有五毛來灌水

生意額，唔代表你賺足300萬，兒登仔肯買個腦黎用未

黑撚到咁，吞精都漂唔返白啦

笑到仆街

阿嬌做錯啲咩
錯在個西生得唔夠靚？
陳生同佢拍片男歡女愛你情我願
成件事有錯嘅只係個電腦技工

漂白收幾錢先

屌，你把口真無好撚賤， 不過我鐘意

咪係，佢係咪真係有幾億都成迷

點解個個都話係條仔俾曬
當初香港個場婚禮唔為話楊生資助架咩
咁阿賴生都係俾美國個場姐
同埋佢地親朋戚友大部分係香港大陸台灣
美國個場應該冇香港個場咁貴啦
同埋佢娶女明星喎 仲要唔係d冇知名度既34線

咁少？得幾十萬港紙？
香港醫美細舖一個鐘都唔止啦

可惜佢對手係rich bitch

呢個真

我記得阿嬌婚禮上對賴生講：你可以令我懷孕嗎？

你計台灣收入就好高

屌 做咩咁多hehe圖

屌巴你都唔識？

郭董：不了，你去勾搭旺旺蔡衍明算啦

陳冠希幫佢擴陰收幾錢

去開台灣都知個邊醫療野唔貴
香港睇醫生400港紙， 台灣睇個醫生都係400,不過係台紙

其實以前佢咁紅一定好撚忙 都唔會成日有時間機會可以同陳冠希成日扑 應該真係天生/粗暴捽碟 唔係個個扑得多都會黑

自己咁撚有錢縱猛洗老公d血汗錢
洗到老公變窮撚
跟住再嫌人窮飛9佢
咁既嬌妻真係幾生修來

講句唔好聽
謝安琪好佢好多（雖然佢老公係狗細佬）
人地真係愛自己老公
唔係消費佢蝦佢

臭貨仲以為自己好有市場~

如果弘仔唔係整鮑師傅可能會有機嘅

其實國仔呢個範疇 絕對幫到黑鮑 三四十萬台幣人工已經好好 國仔是但搵個以前國光d女都正過嬌啦

佢話唔想自己出錢嫁自己出去

對台灣本地人黎講貴丫麻
人地人工一個月分分鐘得8000-10000hkd
點同

咁黑鮑洗開港紙咪出事囉

條隔肋底毛就有18
再 download 過睇多次啦

台灣係呢個價嫁啦

人唔知足 永遠都唔會開心

係香港開市場好撚大

名氣，同錢都有哂，但欠缺卻是真正的愛。

佢一唔傳，一傳就係大鍋野。

柯文哲做左三十年醫生 咁出名都係十萬一個月
所以條仔係台灣嚟講都算搵到錢

條臭閪就收撚皮啦，又老又有過咁嘅經歷仲係度介意人呢樣嗰樣，有人要都執到啦，仲要係醫生，樣又要唔錯，你估你自己個閪鑲金，自己係徐子淇咩！身材又唔係好，矮東瓜咁，唔攞盆水照下個閪都上網search下自己塊閪嚟睇啦。竟然話個醫生搵得少，我想講，國仔一定唔止搵十萬，同埋就算係十萬，佢係台灣都係好撚top啦！住間屋分分等於南灣獨立別墅！好心你條臭閪就收收皮啦！

係咩？睇過

冇喎

但厭人呢樣嗰樣，又天真嬌，佢就真係好on9囉

有冇人埋佢單姐

做撚完手術，攞撚晒著數咪走囉…港女格係咁架啦！

拉

笑撚左，你講到佢為左賺錢四圍去撩有錢佬扑野咁
唔好同我講你冇扑過野

收得平又話
收得貴又話

點樣服侍你地呀

台灣物價收入偏低，無心裡準備就走去結婚，仲話人差，人地舊錢係台灣好食好住賴生娶個正常架啦，離d係娛樂圈撈咁耐既人，價值觀嚴重偏差，賴生都係搵返個普通人啦，唔好浪費人生

上面嗰條傻鳩嚟
月入30000$同過憶比
你老味佢短短睇個直播都洗4皮啦
叫嗰月入30000$洗4皮，左諗右諗啦都要
買對過千波鞋都起碼諗成晚

拉圾鷹旺偽人

我愛過哈囉吉蒂嗎似乎沒有

閃卡事件之前扮純情 俾人登換衫相又乜又柒喊到梨花帶雨 原來真實既佢淫撚到呢 大部分人都睇唔過佢扮曬野先係咁追擊佢 反而其他閃卡女角都冇乜幾可keep住俾人唱

國手黎
台灣葉克膜之父

真係好彩
講緊個男甩到身, 大撚把台妹食

英X人無一個係磨菇的!

屌，得12-13咁大把。又幼。

老實講，真係細

可能黑鮑以為G緊好貴
嫁佢可以免費染白收緊又有得呃新聞又唔使比人唱黑鮑嫁唔出
點知原來一次咁平 又可能太黑太鬆唔work
所以d錢用黎貼支拿仔好過

台灣護照有鬼用咩

新加坡/日本就話

西班牙同台灣，我簡台灣

佢好耐無出新歌

又真係幾抵喎

佢老公好似話係文員
gigi好好

就算國仔搵唔多，嬌應該結婚前已知，佢仲去結結左又嫌，算點？

一個靠樣花樽話一個醫生唔上進，笑死。等於一個二世祖叫會考30分既人努力d一樣咁on9

阿嬌起個台到9UP幾句都多佢一個零啦

下面有冇美白就唔知，但塊面就一定每日都有落精液美白

點夠你瞓喺度就有錢
嫌人之餘不妨諗下自己
你只不過好彩入到娛樂圈
但一啲成就都冇，你有咩才華？？

呢個好笑

鍾欣潼？
又唔係新年有咩值得討論
以為攪場大龍鳳扮結婚就洗到底？

你個名

成件事最爽應該係臘腸， 原來條女咁多年都無忘記佢

報導好似係講阿嬌唔比醫生掂喎
醫生結左婚都冇得屌阿嬌
阿嬌可能仲掛住緊希哥條撚

呢條係超級臭系港女黎
你諗下自己望住條女用你半個月糧上網見到靚仔課金俾人果種心情，可能唔係自己錢 但個感覺應該好難受

分身家唔係有錢果邊分咩？

算係咁
仲要多競爭

留意返, 收陰手術其中一個好處係醫治更年期尿失禁, 即係國仔成日要對住d收經反皮臭蟹 血汗錢嚟架

人哋出show商演 拍廣告可以好多

一個鐘
咁咪幾百萬一日

最勁未大量閃卡

太黑太鬆
驚人頂唔順

辛苦錢

（男）
結婚=開始測試新療程
離婚=測試失敗

生意喎
一個女人上去最少都幾萬
你去果D大廈睇吓水牌
見到係醫美嗰層撳lift上去睇吓
大把女人上去俾錢

香港嗰啲細舖通常有幾間房（大舖幾十間）
除咗醫生做緊手術
好多嗰啲技師喺度做機

好心無咁大個頭 唔好戴咁大頂帽啦
充大頭鬼 on99

封閪手術

見過無數咁多個閪
點會擇呢個黑鮑做老婆架？

有專業挑戰性

死黑飽你有人要執到啦仲嫌依樣嫌果樣..你以為自己咩新鮮蘿蔔皮
又成日貪靚仔..又唔係唔知自己個飽比全宇宙既人都睇過..仲要比希哥奶埋
根本佢結婚就係一時衝動..成40歲人都黎緊..個人d思想都仲係咁撚on99
死撚左佢啦..死臭雞屌你老母

又話MD
但都冇寫邊度讀博士學位

洗完飛得

唔怪得之前整咗咩婚前協議
話唔使分身家啦
宜家明晒

女權撚隨便入嚟屌柒我

我覺得佢而家開始轉運
依家出晒名 平靚正
實客似雲來

個醫生咁好條件
其實搵個又靚性格又好既普通女仔都好容易啦
洗乜搵呢啲貪慕虛榮既女明星

好明顯唔想衰俾伊麵睇
啞忍緊

當初厭棄Juno
難怪一直也再沒法戀愛

聽好多絲打都話佢唔靚仔...
想知你地覺得邊個靚

巴打同好

照計呢獲嘢，個男嘅要分條女嘅身家啦，男女平等呀

其實，係咪幫黑鮑做收陰肌手術但失敗左咋
根本冇你地諗咁複雜

好有錢？其實我信因為我都有個朋友咁講

好多laser treatment, botox個d唔係好貴架咋
頂多幾千蚊次 買萬幾蚊可能打10次
次次上去都比幾萬蚊咩

係呀條友住大埔

屌都話阿嬌係雞

或者叫老公幫佢做15次療程

嗰啲食完午飯上去攝時間
幾分鐘打完
仲要一打打幾支

Laser 技師做之嘛
駛乜叫醫生

衰在娶左阿嬌

屌 Juno夠有錢啦掛
咪又係睇唔上眼

原來係死窮撚

佢直情講埋大大力？

阿嬌同阿國邊有愛。

G緊個啲邊有技術，成行成市啦，女人都怕尷尬，何必搵男醫
你話要做尿道吊帶手術個啲先叫醫療

佢好出名咩？

歐美專科醫生都平均200萬年薪wor
係台灣低
識得有個歐洲cancer醫生成日去豪遊
個個月坐頭等住四季

閱讀理解：F

應該以為好似香港醫生星球人 點知
全世界係得香港咁 貧富懸殊嚴重

但係台灣應該都算搵得多，好難同香港比

人地醒目婚前已經簽左協議書

呢D 時候女權撚全部縮番去自己老母個西度啦

GIL 男友黎講陳冠希囉，堅靚仔
但係出完閃卡之後又係唔開胃
另外，洪卓立同許庭鏗都幾靚仔
王梓軒＜唔靚仔但係好GENTLE咁款，LIKE

睇到黃子軒可以唔使睇

佢做咩呀，佢係藍屍咩？

佢嘅感覺直情係噁撚心 好撚假

會唔會係gay?

佢斯文啫

拎香港物價去台灣比

下 MD唔係PHD

MD Medicinae Doctor wo

錯在話自己純情講大話強調移花接木
其實認咗係冇野 但霍汶希成班傻仔同佢一齊講大話就有問題喇

歐美物價係台灣兩至三倍，計返購買力咪又係差不多。香港醫生係世界上真係好高人工

課金畀網紅都用4萬元人民幣
真係CLS，精神好有問題

其實阿嬌真係好靚
衰在呢鑊野一舖清底
大家見到佢永遠都只記得呢單野

可能條J唔夠臘腸

呀嬌去果d公司慶功宴唱幾首歌除時都幾十萬
唔好計平時拍廣告

你柒撚完未呀傻閪
柒到咁捐番入你老母個閪到啦

傻閪發現

香港女又好男又好處又好
下體都會隨住年紀慢慢變黑

見盡天下閪，都要揀個黑鮑臭閪，真係抵鳩你死啦

所以佢更加唔應該吊高嚟賣

人地大把錢

割包皮好過喇

根本就係gay既

人地公司落個廣告都洗幾百萬，佢自己有借阿嬌上位唔洗代價? 姓瀨架?

香港專科醫生勁多月球/星球人
啊嬌要搵個香港醫生先掂

佢覺得4-5萬都大驚小怪,你哋精神先有問題,夏蟲不可話冰

張栢芝咪又係咁

應該係專科最top個批先有，加上呢排沒左自由行，沒哂大陸人，同wuhan疫症，少左人睇病，醫生收入就少好多。私家麻醉科，腫瘤科，眼科都好多月球人醫生。 太冷門專科個d 收入，可能仲少過在HA做consultant
香港人睇過哂阿嬌邊個咁要佢。

結婚為收陰 夠緊就離婚

不滿又要結婚?

無錯 佢要知道自己係雞係公廁係賤民

正常一定性冷感啦，日日對住

可晚晚比條西班牙佬家暴緊
之後再當佢個口係塊西咁屌
快速抽插後門再餵番落佢個口

計購買力中國總量係世界第一

你窮咪覺得有問題囉

對佢來講根本零頭